黑暗童話 - 神的設計

從前神創造了一男一女。神賦予了男人性慾，但是卻沒有把這種慾望賦予給女人。

有一天，男人和女人相遇了。男人天天求愛，但都被女人拒絕。男人覺得這麽做很煩人，是強人所難。男人很苦惱，他跑去見神。

男人問道：我的神呀。我很想愛愛，而女人不願意，那該怎麽辦好？

神道：除了你們，我還創造了一群鴨子。你有吃鴨子的慾望，但鴨子卻不想被吃，你怎麽辦？最後你不還是吃了。這就是為甚我設計了人類強大於鴨子，而且男人強大於女人。我為你設計了這麽一條道路。

男人回答道：嘿，我懂了。感謝神，我先退下了。

神看了一下男人的背影，嘆了一個氣，抬起手一揮，就把男人和女人的靈魂交換了。

呢個故既背景一定係香港 影射港男

到底男人嘿啲咩呢